+++
title = "Контакты"
id = "contacts"
+++

### Как нас найти:

ул. Дмитриевская, 69, блок 5, офис 10

### Как к нам проехать:

От станции метро "Вокзальная" или "Лукьяновская" маршрутным такси по маршруту трамвая № 15 до остановки "Полтавская"

![](/institute/img/Karta1_rus.jpg)

![](/institute/img/KartaM_rus.jpg)

### Связаться с нами:

#### Телефоны:
+38(044) 332-85-14;
+38(044) 332-85-13;
+38(050) 441-84-80

#### E-mail: 
ielastography@gmail.com
